韓國生活 (79) 하나둘씩 뚝뚝뚝

精彩重溫

今次title首歌
Standing egg- 뚝뚝뚝

LM

又俾你搶到

做乜要同我爭

你都攞咗樓主 讓番個＃2出嚟

點呀

上水拿？
日日中出即飛我

日日亂講嘢

你真係好乞人憎

笑死

擋！

好賤

好勁

食得？

Msn?

我想嘔呀.jpg

系=]]]]

Long time no see

好耐冇上黎

你忙

* 用錯emoji

=]]]]

閃光彈警報

好

比你閃左咁耐

You made the right decision to go to Seoul on vacation.

想睇

我又睇

You made the right decision to vacation in South Korea. You were granted a visa within two weeks.

hi福福

好久不見

呢排有咩咁忙

寫下故、搞學校啲嘢

好掛住你呀福福巴

我有等你出文㗎

IC

奶奶都甩咗P

大家晚安早唞

早抖奶奶

奶奶GN

Good for you dear

真

早呀快樂巴

好有愛

有小小想同佢唱k

你會後悔的
我有好多佢唱歌片 10蚊美金一條
歡迎dm我

你比10蚊美金我聽佢唱？
都合理

叫糊俾呢 佢宜家有人養

我有跳舞嘅

你每一個都好傷我心

， 睇喎睇到佢想喊

好可愛
等哥哥錫返

又夠鐘開會

開完

你終於上水

韓國生活 (80) 난 지금 어딘가로 야간비행

又咁早開定
你好忙咩樓豬

好奶？

你又有咩要分享

收x啦你講我壞話

幾時有講你壞話

咪以為我冇追po

唔係我講先

993

995

996

998

999